示威遊行進行時連登真係唔使睇， 因為真正嘅手足全部都係前線

你班戇鳩仲上到網同人嘈，真係好撚佩服。

push